7.14 沙田新城市衝突 三男被改控暴動罪 轉介區院下月答辯

7 月 14 日沙田新城市廣場爆發衝突，3 名年屆 16 至 49 歲男子原各被控以非法集結及對他人身體加以嚴重傷害罪，今（28日）在東區裁判法院再訊。控方申請將原有控罪改為暴動及有意圖導致他人身體傷害罪，並將 3 案合併轉介區域法院審理，獲主任裁判官錢禮批准。案件押後至 11 月 12 日於區域法院進行答辯，3 名被告獲准以原有條件保釋。

3 名被告依次為梁柏添（23 歲，無業）、龔志遠（49 歲，保安員）及李文謙（16 歲，學生），原被控非法集結及對他人身體加以嚴重傷害罪，現被改控為暴動及有意圖導致他人身體傷害罪。

首被告梁柏添被控暴動及有意圖導致身體傷害共 4 控罪，指於本月 14 日在沙田新城市廣場一期 3 樓 398 號舖及 383 號舖外，連同其他身分不詳的人參與暴動，及意圖使男子張歷恆及郭兆恒身體受傷害。

第二被告龔志遠被改控兩項暴動及一項對他人身體加以嚴重傷害罪，指他於同日在新城市廣場一期 3 樓 398 號舖外，連同其他身份不詳的人，參與暴動，並意圖使中國籍男子郭兆恒身體受傷害。

第三被告李文謙則被改控一項暴動及一項對他人身體加以嚴重傷害罪，指他於同日在沙田新城市廣場一期 3 樓 398 號鋪外，參與暴動，並意圖使中國籍男子張歷恆身體受傷害。

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

唉屌

暴你老母呀

暴你老母, 亂鳩咁告.

依家完全變左告左先算

多謝大波華全面配合

由有把握先告變左9告

要搵番黑警插眼條片做証據

隔離post好似話改控罪，羈留的日子就不計進刑期

又走法律隙